想admin交代吓自推一個post上分台頁頂同個post既正負評數字有無必然關係？

你地一直話驚人瘋狂自推洗版影響討論所以限制自推既效果
唔知點樣一個鐘內只計頭三次自推，然後再推都唔會再顯示喺分台頁頂
總之就係要樓主等多一個鐘以上穩陣啦至可以再推返上分台頁頂
其實咁樣已經好撚唔合理
不過都算
但我最近仲發現有樣野係仲離譜

就係一個post可唔可以自推成功 或者係同個post既正負評數字掛鈎
如果負評多過正評 就點自推都唔得？
我試過有一個post只係負評略多於正評，已經等多過一粒鐘以上 然後先再自推
但無論我點樣refresh 個post都無谷返上頁頂 俗稱石沉大海

唔同會員都有唔同意見，有時一個post既負評唔代表係啲咩，有陣時仲可能係因為對人唔係對事，純粹之前會員間有私怨或者係巴打個底花過而引左其他人唔分是非黑白就專登去擺低個負評 結果負>正個post就再自推唔到 如果我推斷正確 咁係一件好無道理既事
一個post有無養分 唔應該係由負評黎決定你地憑咩阻止會員接收唔同既資訊先
如果有其他巴打係想睇到我個post 結果就因為呢樣唔合理既設定而睇唔到 咁樣真係好唔公平 可能佢地睇到之後都係會無興趣/照比負評 但依家個問題係自推唔到既話造成左資訊封鎖喎 咁真係好唔公道
討論區氣氛都唔會好

當然你可以話搵其他巴打推一推咪得
但依家擺明係因噎廢食 明明正常黎講自己推到個post上頂係好合理
做乜要搞到去搵人幫呢

麻煩admin交代下thx

幫推

thx 係喎巴打你可唔可以推下我個故+正評
屌你本來我已經唔撚care啲負評架啦
但依家改到負評多就連自推都唔得
唔通分享自己既文學創作都有錯？

點解admin同連尼住你地每次都要喺自推問題呢件事上面左閃右避呢 解釋下咪得

不了，無興趣

我仲以為同你好熟都算朋友
估唔到你會咁應我 心淡

好少追故，sorry

thx
咁我祝你澄b可以升到班

正負評數量與推Post毫無關係，請提供懷疑出現該情況之帖文以便跟進。

你話無關係就得啦 你咁講我就信
咁自推個間隔係咪又改長左呢
可唔可以明確啲講下
之前話一粒鐘就一粒鐘
定係唔同台有其他setting先